補習老師兼營男男按摩 免費服務14歲男兼肛交 被捕揭染愛滋病毒

私人補習男老師，在社交媒體兼營男男按摩服務，得知向一名14歲男學生感興趣，願免其收費，但要男學生戴上眼罩，期間曾在無使用安全套下與男童肛交並偷拍影片及照片，再放上網。男童父從手機揭發二人關係報警，之後始知補習老師早於2017年已發現是愛滋病帶菌者(HIV)。補習老師今(8日)承認相關控罪，庭上更透露男老師在案發時段，更患有性病梅毒。法官把案件押後至5月29日判刑，期間索取多份報告。
被告張柏麟，33歲。他承認兩項與16歲以下男子作同性肛交罪，以及1項發佈兒童物品罪。

報告指男童未有感染HIV
法官庭上稱，已看過男童X的創傷報告，提及事件對他和家人都有很大影響。而X曾檢驗是否有HIV，報告指X未有感染。惟法官指，該報告於去年撰寫，想了解最新情況，又指被告曾於2018年7月治療梅毒，向控方查問有否為事主檢驗梅毒。
法官因此把案件押後至本月29日，進行求情和判刑，期間索取被告的心理報告，以及事主的最新創傷報告。

稱不會收取學生費用
案情指，被告在社交媒體Instagram開設名為「M2M Massage」(意指男對男按摩)的帳戶。於2018年7月，X透過Instagram和被告聊天，並透露他只有14歲，被告回應指不收取學生費用，可免費為X按摩。
兩人相約同月29日在被告屯門的家見面。二人入單位後，被告便擁抱和吻X，X在廁所洗澡期間，被告把手指插入X的肛門及和X肛交。被告之後替X按摩，並替X戴上眼罩，惟被告再次把手指和陽具插入X的肛門，被告未有使用安全套。

X從朋友口中得知其裸照被放上網
兩人事後仍保持聯絡，X要求被告再提供按摩，但不想性交，被告同意。同年8月二人再見面，X再到該屯門單位。被告再於X在單位洗澡和被按摩時和他肛交，期間X曾表示不想肛交。
此外，被告兩次趁X戴上眼罩時，偷偷拍下照片和影片。X之後獲友人告知其祼照在網上出現。友人並把10張相片傳給X。X質問被告，被告才刪除在網上的相片。

被捕向警稱覺X非常吸引
X父親同年9月查看X的手機時，發現X和被告在Instagram的對話。X向父親承認曾和被告性交，事件報警。被告同年10月被捕，警誡下稱在X同意下和X肛交，他在錄影會面中又指，覺得X非常吸引。

2017年感染愛滋病
而警方則在被告的手機內，發現35張相片和3段影片，都是被告在兩次案發時偷拍X。
控方案情續指，被告於2017年初被診斷對HIV呈陽性反應，定期到醫院覆診，情況受控。

咁撚仆街都有 咁同啲有病支那人周圍吐口水有咩分別

前列線按摩

佢友人又會發現佢d祼照又認到係佢

我識呢個補習老師

真識食

應該將佢斬手斬腳做人肉sex doll，放入監房比啲變態犯洩慾

圖呢

佢友人都上網睇d男裸照
所以先發現到

D連登仔

睇到好嬲，正一仆街人渣，希望可以困佢終身

死gay佬好變態

真係好好服務

個細路本身係hehe先會搵男人服務啦

明知自己有aids
意圖謀殺

仆街仔 14歲仔都玩

有病都周圍搞，呢啲冚家產捉去打靶就啱

14歲就玩菊花出事嫁嘛

好彩佢唔係要報復社會嗰種痴線佬
如果HIV viral load去到undetectable水平，透過性交傳染嘅風險係極微嘅(negligible to non-existent)

「加油，不過我會建議你去檢查一下性病（認真）。」

樓主無01 link . 叻叻

一齊拉

個細路係咪自願先？

十四歲已經屎忽痕。上門俾人插

有興趣又何來創傷？正常人會有興趣吉屎忽、

友人都係gay

㓤還㓤
㓤之前講聲有愛滋吖

拉。

到底要幾缺錢先要俾人插屎眼

Btw, 同友人傾過e個話題，雖然話就話好難接受，但如果一千萬一次真係會考慮，講到底都係價錢問題

睇到扯咗
非gay

@怒漢棍撞棍

o

本身諗緊台灣新聞推來做乜
但睇左陣先醒覺係香港

屌成件事同標題都好新北

Btw明明冇人推都上左熱門

吉完都可以創傷 你點知人地中間點玩
影裸照都Cls啦

拉

帶套好難咩
仲有放人上網係咪癲㗎

有無一齊射

14歲就咁淫 不得了

菊花痛唔痛

睇頭段我都嬲到仆街，但睇睇吓先發現原來受害男童都係 hehe，仲要好似都幾主動

（不過條仆街有愛滋加性病都搞人就正人渣）

不過男童無事真係不幸中之大幸 14歲中Aids真係玩完

只有政治新聞可以上熱門，其他都係垃圾

拉！

知佢有病唔敢啦

睇到扯咗

我諗起連登個死基佬怒漢應該都有病

你望下，張相入面碌鳩咁似你嗰碌嘅

突破盲腸

成日話衰呢D入去坐既話會俾人通櫃
我想問呢一單點計

通佢應該會覺得好爽

死gay佬

有病既邊個敢搞佢

可能

睇文扯左

哈哈哈
一早話啲基佬
成撚日仗住唔會懷孕呢個原因所以唔帶套
但又唔知肛交同正常性交有分別
肛交中愛滋嘅機會大好多
抵啦 始終呢啲都算係Natural selection嘅一種

又可以乘機攻擊同志族群啦

hehe唔代表要俾人影/染性病㗎喎

以為台灣...

依d坐一世了
有愛滋病入到去無人敢掂佢

又愛滋又梅毒呢條友咁L變態

當時重要得14歲，明知有病都傳比人好仆街。

圖

咁仆街既

latent period 3個月wow

推行動

又Block一件

咁又唔可以咁講
香港性教育咁落後
好多學校寧願避而不談

M2M Massage

原來有啲咁既野

冇套屌都冇染到性病咁癲

死基佬

基佬新聞都上熱門

X要求被告再提供按摩
跟本係你情我願

被告張柏麟（Benjamin Ulrich Chamberlain）現年33歲

你點識的

係咪利物浦球員張伯倫

死基佬
入青山入赤柱啦

同性戀應刑事化

入到監倉可以繼續拮

癲

入到去大把有得屌

清算連登仔

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

真同謀殺冇分別，中左咁就一世

純分享知識：
其實有食藥係無事 唔會傳染嘅

同新加坡、伊朗、馬拉睇齊

其實好撚多撚屌唔會㩒不推文回覆

睇到覺得怪怪地但講唔出邊到怪
莫非佢朋友都係同性戀？
蒙哂面都知係佢

咁呢d應該酷刑虐待至死，仲要網上直播警戒世人